香港女車神李慧詩昨為港市民出聲 今早專頁被消失

李慧詩Facebook專頁消失

昨天於個人Facebook專頁發文、寫上「今天出門小心避雨 沒有雨傘要早點回家」的香港單車代表李慧詩，其專頁突然於今天消失；本網記者曾嘗試以名字作搜尋，已無法找到其專頁。

#李慧詩